# DCuniverse

- Lancer le jeu en faisant `stack run` à la racine du repertoire
- 
- Pour lancer les test, utiliser `stack test`

## Avancement

- Generation de la map depuis un fichier

- Deplacement du personnage avec direction

- Collision avec les entités

- Ouverture de portes/coffres

- Systeme de vie

- Activation de pieges qui enlevent de la vie

- Coffres qui donnent des potions ou le tresor

- Fin de jeu lorsque l'on sors avec le tresor

- Menu de jeu pour débuter ou relancer

- IA de mob basique

- Brouillard de guerre 


## Invariants

Pour le generateur de labyrinthe :

- Objets dans la map (pas en dehors)

- entrée et sortie unique

- porte entre deux murs
